三日唔埋兩日就清算波台一次 悶唔悶呀

清算到未呀

清起身返工

返4日牙

唔積口德梗係清算你地

講左真話

cc台活動:
積口德
鍵國
清算波台

有冇補充？

幾時清算埋迷蓋黨?

屌民建聯

有冇清幫cc台手台整個每日時間表

樓主係cc台卧底，時機一到就會背叛波台

你姐係話cc台手足係狗

我來自高登

疲於奔命